覺唔覺近排港共冇再吹23條風

政府夠膽推23條，我就親自出手令中國從世界上永遠消失

我的貼文使他們害怕了

😨樓主真名陳雲

他們打從心底裏感到害怕
他們害怕我的力量

基哥係咪到？

電話：, 2456 7111

威啦威啦

乜嘢

另外嗰個啊

都話未食藥架啦

佢搞你啫
唔好拉埋我
我呢啲做大事嘅人唔得閒理呢啲芝麻綠豆

我係一個謙虛嘅人

陳雲兄你練好一陽指未？

咁你想點丫

你講黎係想提醒人做野定開心23條失蹤先？
最憎啲唔知想點既廢po

我不是陳雲
我是做實事的人

這個貼文門檻智商130
你看不懂是你的問題

事實證明
他們真的害怕我

師姐，其實創意台黎。。。

我懷疑你性暗示我
一個好女仔點會無啦啦同個男仔講手指
你仲唔係想姣我？
臭雞

咁無影腳啦

無同毛同音
一個好女仔無啦啦同個男仔講毛
仲唔係性暗示

無吹唔代表唔做

其實23條同DQ郭榮鏗一樣
想靠嚇同分化搞掂壇野